核爆真相- 某位自稱裸辭cctvb女主播考到警察幫辦

發夢聽到

有人話佢食人血饅頭喎

講到自己離開好似好偉大咁

利甲 曾經無數嘅夜晚j過佢 自從冇咗嘉倩bb教英文之後

又炒車

who

梁浸浸浸浸當日辭職 好似畀人吹捧咗好多日

梁果個？

熱辣辣熱辣辣好熱好熱嘅相反詞 猜一姓氏

咁癲？

Source?

做cctvb都嫌唔夠藍 仲要做埋狗

Btw之前又話嗰個張家灝良心發現辭職
而家咪又係喺返度

人棄我取
真識玩

Source 發夢嗰陣聽番嚟嘅

學堂出班之後大家咪知囉 不過重點係

可能人哋eo to ao懲教海關入境乜鬼嘢都考呢

你點知

轉個手transfer 又得 得咗

辭職都要1個月通知
喺度唔出奇喎

唔係做埋8月尾先走咩

之前唔係話811係last day咩

下巴都跌埋出嚟呀

唔係海關幫辦咩

梁凱寧

邊個話 講緊811佢篇故希望留到六點半
但佢喺811前已經遞咗信封

咁我記錯 自

唔係嫌唔夠藍
係變紅

人各有志兄弟爬山各自努力

本身佢都畀大家吹捧到好紅喇

每次側身報天氣都好正

D大蛇一定日日享用

俾班狗勞軍囉 最好惹到一身性病呀臭閪
話說PPRB都有唔少前大台妓者
FB成日拍片鳩噏個劉肇邦以前都做過無綫

有人唔做做軍妓

又要比謝振中屌了

最緊要有錢啫
所以點會有人唔做警察

好撚on9
打j我睇寫真女優同av女優啦
乳溝都無條係度j j j

tvb班無靈魂讀稿機器同之前大波狗婆無分別

如果係真 我有份讚錯佢之前講英文介紹壽終正寢英文單野

佢考緊海關幫辦喎 未考完
考到警察拿？

真唔真呀
咁撚正去做黑驚

海關定狗呀，海關好撚憎狗㗎喎

反間計

考緊海關係真既
但可以同時考狗

唔好意思 阻一阻大家
[推上熱門]所有中學生請入

收到風係pi

唔排除2邊考

垃圾 呢啲嘢
路邊社消息㗎啦

如果有兩邊offer你會揀邊邊

Yes

Who

佢真係做咗先圍攻佢都未遲
佢知名度咁高實走唔乜比人起底既
希望唔會有人唔做 做狗啦

樓主話成日j?

學堂已經mark 好

唔係出名嗰種紅
係紅底 愛國

幾錢1q
有冇過夜

目測至少都有38 F

海關督察今年都未in完
d程序先去到一半

*你老味
真係唔識架喎

Police 上年年尾考嗰d出緊offer

如果兩邊都畀offer

你揀邊邊

咁撚大波 搵個契家老嫁左佢咪算囉

今時今日
唔洗諗都知海關啦

呢排咁多發夢消息

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

定ICAC? Community relations ?

利申 : 筆試見到有條女好似佢 但唔100%肯定

直接考海關幫好過啦

唔撚係嘛

Y

有真料先出黎講啦 真既話遲d都會知

popo而家急需熟傳媒嘅人

粒lin黑到發藍 不了

FC咗未先？

做狗？真？

入完學堂都n 個月後既事
根本唔駛理
到時見到佢做狗個光環自然消失啦

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

大波寧

唔好呀

善用不推文回覆

好難想像佢素顏短髮有幾樣衰

好多前女主播都係入去狗署做花瓶

考入學堂再出班？

波大冇腦

人柒化乜剪乜整乜都係柒傷眼

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

咁大波駛乜做狗,唔信.

禿鷹單野係咪唔過？

之前聽聞係海關wo

到時咪知係咪真
聽住先

海關Wo傳聞

乜撚嘢啊，考海關啊

612 721 811
打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月齊齊和你塞

我都唔信

傳聞有 offer啦 柒少陣

我聽聞係海關？

推

唔撚係呀，以後唔j 啦咁

可能人哋eo to ao懲教海關入境乜鬼嘢都考呢

你點知

轉個手transfer 又得 得咗

38E每日在 剛毅徑 跑步

都無人fc瘋狂9up

有冇38e咁勁

冇FC
就鳩up一大輪
有咩資格話自己時代革命
垃圾

早兩日疑似係運動場見到佢，原來係做黑警

海關請佢 正式染藍

在那裡？

佢回應左喇喎無考

我係佢親戚, 佢話唔係喎

Fact checked

炒車

與其係到講D未FC 既野不如宣傳多D之後既活動啦

樓豬呢
岀嚟解釋下

你就咪撚柒啦乜鳩都傳聞

對唔住 ling姐 搞到你無咗份工

不過咁
佢入入境也好 海關也好
邊個部門都一樣
請佢代表 cctvb染藍政府成功

可能聽錯係 懲教幫辦 或海關幫辦啩

路邊社係話佢有trump card
一定考到
過唔到體能都要焗請

你過主啦

做懲教 海關 算唔算？

唔明白 點解做警就屌
做海關 懲教 又唔屌

當日入機場T2 海關夾道歡迎警察 無人講？

有冇消息來源

懲教海關入境今年都未出offer
首先要聽錯部門
第二再聽錯有offer

真心連登真係成班on9仔
同班廢老係無分別

走啦你

炒撚到

依家鳩嗡幾句就呃到正評

Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

好撚戇鳩 咁樣就左一句臭雞右一句軍妓 同班廢老冇分別

炒車post

樓主炒車死雞撐飯蓋

軍妓

屌你乜撚野單位
大陸仔過主啦
你阿媽係雞你老豆係賣國賊
搞到你要做三毛維生
你咁低質諗下點保住自己份工先啦

單位係大陸用法 香港政府遲早都學人講單位呀白痴

block撚左樓主佢啦on99

No source 不了

樓主呢啲垃圾又想拖累成個運動
係咁開始放fake news

你又炒車

佢FB D相執得咁勁…

無考警務督察，有考海關督察

樓主私怨撚

屌你做乜9呀

果然無j錯你

路邊社係話佢有trump card
一定考到
過唔到體能都要焗請

樓豬放流風？

柒左就濳啦，仲on99洗板
不停柒

抹黑真係好易

屌你老母未fact check就9up亂放假消息

無考警務督察，有考海關督察
Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

Block 9樓豬條傻閪

是但講一句就個個信到十足咁

你on9? TVB不嬲紅底染乜鳩藍
柒左就捐翻入老母個閪度啦

樓豬食人血饅頭厄like

Blocked

樓主老母係雞係公廁

利申 發夢聽番黎 已fc

唔好再推呢個po!

人地路邊社意思係道聽途說，你就講到FC埋咁
路邊社證實樓豬是弱智，已FC，大家唔好推

佢考海關督察呀

繼續j

散播謠言，block

未返過工？

On9樓主

樓主道歉啦

說好的fc 呢

有留意有真相
要讚下自已先

樓主,我屌你老母,道歉,連仔刪post

唔係警察督察
係海關督察樓主邊到收風

凱寧BB，怪錯左你，我J番你了

樓主正仆街，屈尻人

莫非樓主就係金盈隻臭雞屈鳩我寧寧

已前做cctvb，主播係讀稿機器，雨傘後已經走曬黃色主播，留底都係藍紅同中立搵銀派，一有機會就會轉大公司。你地唔洗禁多幻想

屌你老母 開名咪開名囉
係度玩估估畫畫 打錯D字咪得囉 煩撚過女人

真相- 某位自稱裸辭cctvb女主播考到警察幫辦
搜尋
回帶
追蹤
發送匣
名已留
吹水台自選台創意台熱 門講故台最 新學術台
新聞
時事台財經台政事台房屋台娛樂台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台健康台飲食台感情台旅遊台上班台活動台校園台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
上一頁
第 8 頁
#176
香蕉糖水
•
32 分鐘前
顯示更多
梁凱寧

路邊社係話佢有trump card
一定考到
過唔到體能都要焗請
路邊社係話佢有trump card
一定考到
過唔到體能都要焗請
無考警務督察，有考海關督察
Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化
2
2

樓主厚顏無恥 仆街死啦

呢條女
之前有個記者會，想引導個受訪者話係因為示威搞到個event cancel，好在受訪者醒目，即刻話唔做訪問

柒咗la樓主，仲推

滲入CCTVB喬裝主播?!

cctvb 個啲主持都是大陸人

關我地撚事咩， 推機場post la
仲有831 呢， 去晒邊。。。。屌

開名你就開啦
特撚別柒你真係

有主播名氣要做狗得個4皮野？ 樓主驗腦 plz

你都on99

路邊社係話佢有trump card
一定考到
過唔到體能都要焗請
路邊社係話佢有trump card
一定考到
過唔到體能都要焗請
無考警務督察，有考海關督察
Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化
2
2

甘仆街

人地係花蟹愛將 吹

唔好再推呢啲廢post好無

謠言狗
食屎啦 你老母閪就核爆啦

估唔到佢會引導受訪者屈 義士

好失望

無證無據都撐到咁恆, 樓主食屎啦

你真係好煩

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

呢啲垃圾私怨撚
而家畀人爆曬料仲要不斷回覆同一句死頂
樓主老母係雞係公廁 已fc

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

樓主垃圾

一個小小記者都變成咁

佢點對得起浸大新聞個朵

無考警務督察，有考海關督察
Trump card 特權 識人好過識字
體能唔過一樣掂
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

樓主係咪金盈 見人走就個個歡送 自己就要敗走 嬲得濟就發揮作新聞本能嚟屈鳩人

負評上一頁

咩係trump卡

佢點對得起浸大新聞個朵

屌你老母，咁都唔開名

金雞盈

樓主成個怨婦咁
炒左車仲係度死磨爛磨

樓主核爆左自己？

大家可以負皮上一頁
人地係自己fb澄清左冇考過
fact check呢?

梗係西環領導先上啦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

又炒車？！

第一頁有

巴打sorry睇到了，但下次唔好要人估，直指春袋

2001華航

又鳩吹
捉樓主出嚟鞭屍

Block鳩你條撚樣

肯定一聽人地考幫辦
就懶醒以為一定係PI衝咗出嚟柒啦

屈鳩人都算
仲係咁鬧人點對得住浸大新聞
樓主你食屎

樓主係金盈d兵定追唔到maggie

樓主你食屎啦，學藍屍玩fake news屈鳩人！仲要學警犬唔撚認錯！仆街啦你！

連登已被大量五毛操縱。fact checked

樓主係分化撚，而家仲玩埋fake news, 大家小心!!!

樓主

屌樓主老母未FC就尻UP

不推文回覆

護主犬收皮

顯示更多
甘仆街
估唔到佢會引導受訪者屈 義士

好失望

2000年新航嚟

係?

樓主出嚟解釋

樓主仲未向梁凱寧小姐道歉！！

趙嘉韻今日都last day，佢係好人黎，唔知仲會唔會做記者

佢考海關督察呀
無考警務督察，有考海關督察
Trump card 特權 識人好過識字
體能唔過一樣掂
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

佢考海關督察呀
無考警務督察，有考海關督察
識人好過識字
體能唔過一樣掂
50年不變已成歷史
變成大6一樣，只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

屌佢

說好的fc呢

樓豬會唔會柒得太緊要

報夢 人地老豆好似係popo

source?

Fact check左

所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底

做cctvb就死全家

報夢 人地老豆好似係popo
所以一開機估係考pi

所以佢考海關係好出奇
但估唔到佢做cctvb時會引導受訪者屈 義士

好失望

但做得cctvb咁已經知佢係深藍底

佢考海關督察呀
無考警務督察，有考海關督察
識人好過識字
體能唔過一樣掂
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

個心即刻定哂

佢老豆做消防㗎 咪撚人格謀殺人啦

成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向

成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
就算我get錯 你地支持cctvb比我更差

大佬唔好玩啦，就咁一句已fact check加一段垃圾就大把人信到十足十，大家係咪已經唔記得乜嘢係fact checked？

我唔該你哋班連登仔回覆每一個post之前可唔可以用個腦諗吓？
頭先睇到依個post

你自己人格分列？

呢條女
之前有個記者會，想引導個受訪者話係因為示威搞到個event cancel，好在受訪者醒目，即刻話唔做訪問
成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向

唔記得換acc

推到

樓主真心on9賊喊捉賊

屌你老母 樓主誹謗狗

吵少陣啦，一個人未判罪前都係無罪嘅
有證據就po出嚟
佢真係考咗你先慢慢批鬥啦
人地而家起碼叫做辭咗職有行動

你誹謗邊個

前提係 一個報咗幾年cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦？？？？

黑警辭職你又原諒佢嗎？

只能說 3毛已帶風向

連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super

我都知我bb唔會做狗

知唔知咩叫fack check 呀 ？
你出fake news，人地屌鳩你，有問題？
哦，你出得post 話鳩人，錯咗都咁厚臉皮，同建制派有咩分別？
仲要話人帶風向，同官媒鳩up完昆鳩人地懶無辜一樣
用埋紅字分散人地注意
柒咗要認

好心幫手文宣其他好過啦！

不推文回覆

成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主誹謗狗
正垃圾

報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左？

爆眼少女對政府及警隊表示最嚴厲既譴責，感謝急救及醫護人員既幫助，亦表示多謝市民對佢既支持。

爆眼少女表示希望將來「沒有人再受傷被捕」，「希望用我既右眼，令香港遠離痛苦，戰勝邪惡」。

#新聞
希望佢可以好返

冇fact check都算
仲要一尾係咁自己推自己,自問自答,
仲要有一個回覆精神分裂自己反駁自己..
係咪傻傻地...

無證無據到響造遷
食屎啦三毛狗

仲要屈埋人地老豆 垃圾

只能說 連登太多cctvb 3毛犬

佢好似痴左線咁自問自答
推埋啲垃圾fake post不如去推下行動post?

大和解 完啦 過主啦

大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super

係我地條針呀

差咁遠

唔準你話我madam 豬ling

仲乜？

Diu

紅媒香港01都幫手

好ball

呢個時勢 夠膽考警隊係光榮 齊來剛毅徑 為祖國服務 仲乜要急急割席先 ？

屌成個連登就係俾你班撚屌搞彎曬

吹乜撚野強姦/黑警掉火球/女主播考到警察幫辦，上網俾人屌老母好撚享受？幾百個義士俾人拉左，幾個死左，幾個爆曬眼，幾個俾人非禮，仲有無數人俾人凌辱，你班傻鳩係咪要搞到二百萬香港人努力白費呀。

小學未畢業心智未成熟就留返係學校玩狗仔啦仆你個街

不再覆本帖既話
光復香港 一定成功

報埋今個星期日晚間新聞走人

真係好戇鳩。樓主仆街，畀樓主帶風向屌人嘅一樣都仆街。

屌你啦放fake news
抵毁我條女

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化
呢條女
之前有個記者會，想引導個受訪者話係因為示威搞到個event cancel，好在受訪者醒目，即刻話唔做訪問
成堆毒撚護主犬
幫一個老屈義士 為cctvb報讀偏頗新聞既前主播
你地有冇良知 有冇腦架

我係因為有朋友話佢老豆係popo，又講佢呢排去跑步練波板體能，我兩者mix埋嚟諗short circuit 咗啫

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

咁有野心
加埋鄉神郭二哥 不得了！！

12名主播約在今晚9時許，亦聯署聲援，並表示珍惜新聞自由，支持記者獨立採訪。12名主播包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀。

當年有份聯署既人，大部分都走哂
依家仲留得係度既人，你都估到係咩人

樓主都幾痴線

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。
12名主播約在今晚9時許，亦聯署聲援，並表示珍惜新聞自由，支持記者獨立採訪。12名主播包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀。

當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

佢仲要做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境 真係無天理

我

Fact checked
12名主播約在今晚9時許，亦聯署聲援，並表示珍惜新聞自由，支持記者獨立採訪。12名主播包括梁凱寧、高芳婷、陳嘉倩、陳美茵、葉昇瓚、陳逸雅、黃德藍、羅鈺文、黃麗幗、姚雋彥、張文采、周嘉儀。

當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？
叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁xx五年前柒犬明明有聯署，佢係有良心，應該當時已經走。
佢是否支持7警？是否支持警方放TG拉鳩義士？
自己諗
自己分析
佢仲要做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境 真係無天理

周詩泓仲係唔係做緊狗乸？
余奕彤而家係高級督察

周詩泓同余奕彤無做CCTVB之後做督察，有乜奇？
所以我幾星期之前已經講唔好將近期辭職嘅CCTVB記者主播睇得太神聖，因為離職原因未必同抗議新聞審查有關，例如金盈呢啲。

梁凱寧老豆明明係消防

利申：親戚

報夢 人地老豆好似係popo
source?
Fact check左？？

bb

傳聞你係傻尻啊